周柏豪算唔算香港樂壇最後一個勁人??

作d歌好好聽 !!
拎男金果年其實實至名歸

唱綠帽歌發跡嘅歌手

其實咁講有D侮辱左Pakho,因為佢係唯一一個勁人

拍得住軒仔

屌你老母點解咁多盲反撚
我夠膽講近年香港最好既音樂
係周柏豪既音樂！！

我無野好講

周柏豪番屋企抖下先啦

講籃球就係

係都牙醫先啦，幾時到佢

好歌數量連周柏豪十分一都唔知有冇

係
失戀聽佢d歌真係
btw唔提foj同kobe

唉！

樂壇就唔敢肯定
但係球壇
繼余文樂之後 都搵唔到一個接近佢水平既人啦

球壇唔敢肯定
但係文學界
繼魯迅之後 都搵唔到一個接近佢水平既人啦

周柏豪=lbj
坤哥=kobe

kobe=學友
比比鳥=牙fred

係第一個勁人

一早上左神枱 學友譚伯都要收皮先

當牙fred死？

過多四五年必上神台

其實係

根本而家d連登仔逢紅必反咋嘛,見到Pakho咁紅又靚仔,就屈佢係偶像派
認真Pakho講唱功至少係bruno mars級數